陳雲：香港議員的行為，在美國人面前丟人現眼

美國的流行網報《野獸日報》報導香港議員代表團在美國與部分美國議員會談的內情。是次會面是秘密會議。該報得到兩位熟悉內情的人提供消息：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

《野獸日報》是流行報紙，有自己意見，但並無黨派立場。

陳雲認為，在影響全港命運的事情上，香港議員不應該參與外國議員的閉門會議，只能參與公開演說的國會聽證會或公開陳情的會談。閉門會議是不道德的交易，也對不住香港選民。泛民議員參加了密談，之後委託葉劉淑儀開記者會，泛民缺席，已經說明一切。

密談有君子協定，雙方不能公開內容，但葉劉淑儀回港開記者會，泛民議員又反對葉劉淑儀的講法，各執一詞。美方議員見到這種醜態出現，即刻通知美國報紙爆料，招呼這群破壞密約的香港議員：原來香港議員反對《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

香港議員的行為，在美國人面前丟人現眼，可謂醜怪到難以形容。但他們是香港人選出來的。

報紙是如實報導。因為美國很多議員不認識香港，故此是次秘密會談對香港傷害極大。

//During a secret meeting in Montana last week, people from both sides of the political rift involving China discussed legislation in Congress aimed at Beijing.
…In Montana, Hong Kong officials disagreed on the bill, with some advocating against it all together, according to two individuals familiar with the conversation.//

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

10月1號 萬人唱美國國歌有冇得諗？

呢個行為非常嚴重，麻煩各位簽一簽呢個白宮聯署

有時個重點 係對面聽到 接收左啲咩
唔通全世界抹黑香港泛民議員咩？

係對面抹黑 定係議員講一套 做一套？

我建議大家諗清諗楚
本來 議員係要監察 係要屌既
因為佢地會拎到好多選票咁行錯路
泛民投票有問題 依一點係任何本土派既共識 唔好再spin去熱狗
熱狗可以有問題 但咁樣唔會反證到泛民無問題囉

你既全世界=熱狗云伯henry?

外國報導喎講緊

之前唔buy陳雲

但如果美國層面真係有消息傳出來
話香港議員反對

就要認真去檢視一下

始終泛民議員係香港講左咩
都係佢地片面說法
無人知道

問題1
陳雲 呢間引述的呢間報紙可信性有幾高

問題2
有無可能驗證佢地個消息來源

問題3
有無可能係美方與會者了解 香港六人的態度

如果無法有效查證
我傾向相信泛民

因為
1. 佢地反佔中表現唔錯
2. 熱城搞分化有前科 例搞本民前

其實呢班人係果度搞緊乜？

兩個所謂民主議員又係度搞乜？

無啦啦跟埋班建制去行得咁埋搞乜？

又想選舉兩邊舔？

1. 更正咗
Some official

2. 原句可解議員有分歧

推